覺唔覺應該整個friend zone emoji

可以串吓人

🖕

👌